（新手）二十年後，當時被選中嘅細路嘅新冒險！？

⋯太一⋯ ⋯太一⋯ ⋯太一⋯
一把熟悉嘅聲音起我嘅耳邊徘迴。「阿古獸！！」我從夢中驚醒大叫出黎。睇住四面白色咩都無嘅牆，無我記憶中熟悉嘅面孔我就知道我又發夢。

我叫做八神太一，今年30歲，二十年前係其中一個被選中嘅細路，二十年後嘅今日已經無人記得當年我地點樣救世界。宜家嘅我就只係普通打工仔。

9點正番到公司，一到步就見到有個人企左起我個位面前，宜果個人正正就係我老闆。

「阿邊個，同我打曬啲文件佢」老闆講完呢句就放低一堆文件起我面前，頭也不會轉身離開。
「咁多野做你實o硬t啦，做曬先好走呀，唔好要我幫你汁手尾」其中一個公司老屎忽對我講。
我心諗你唔好煩我已經好好，重話幫我汁手尾，你話笑死唔笑死。

我望住一枱文件同埋電腦上面一個又一個嘅file ，我再望向四周每個人都同我一樣做相同嘅野，我就知道我同大家一樣，係日覆日工作嘅社畜。

正當我打算開始工作嘅時間，手機突然震左幾下。我打開手機收到一個信息，完來係以前同我一樣被選中嘅細路光子郎whatsapp我。我點開信息，見到佢約我今晚食飯，話好耐冇見。
我記得光子郎佢畢業之後去左大公司做it狗，估唔到佢會約我食飯。
我覆佢「今日應該要ot，可能要9後先得。」
佢回我「ok呀，我同其他人講。」
我心諗重有其他人？我馬上問佢有邊個今晚黎食飯。
佢又秒回我話當年嘅大家我都約曬出黎，今晚就老地方我屋企等啦。

新手第一次寫故

g持

我會建議你等今/出年講太一佢地22歲嗰套嘢播完先寫

最近睇番tri 太垃圾忍唔住

多謝

唔知 80 90後未來會唔會發出復仇記

1997後起 ,垃圾權貴 港共 既得利益者 支那 左膠藍屍女權 港豬廢老 我吊你老母臭西 你地死一億次都賠唔番80 90後既人生 你地令到佢地大半生一事無成 斷送年輕一代